[一手消息] 大勢女團OH MY GIRL再添新成員

你不如下世先開

係IU添新成員

招募舞蹈員

-.-

岩

呢個八婆,見邊個果期大勢就會一齊(合作)
世界女

岩，好似2017就搵方大同
2018陳柏宇變大勢就搵jason